美國CIA請連登仔

出Ads 請手足

現職CIA，你問我答

想參加 但無特別能力

點解你咁柒都做到？